tvb洗閪搵記者去現場咩

上網隨便cap少少圖
跟住鳩up咪得
反正都係一樣

看圖作文 （答案必須警察正確 示威者錯）